侯克或加盟車路士

據每日郵報報導，切爾西接近以3500萬英鎊的價格簽下25歲的波爾圖前鋒胡爾克。此前胡爾克的經紀人Theodoro Fonseca承認他在和4家英超俱樂部談判。雖然Fonseca只提到了熱刺，但此前切爾西和曼城已經表達了對胡爾克的興趣，而利物浦也對他很感興趣。
起初波爾圖要求買家全額支付胡爾克8500萬鎊的解約條款，但俱樂部主席Pinto da Costa做出了讓步，稱只需支付不到一半的價格就可以帶走胡爾克。如果胡爾克成功轉會，切爾西可能讓他打做邊鋒，和他們的另一大目標，那不勒斯的卡瓦尼搭檔。但他們面臨著競爭。 Fonseca說：“過去一周，我和4家英超俱樂部談了胡爾克的轉會事宜，其中一家是熱刺。”
[url=]

候克幾時返老還童嚟

如果Hulk加盟車路士,今年會幾多歲?

侯克加盟車路士先定史尼達加盟曼聯先？

係就拉埋奧斯卡

候你老母克咩大陸仔
人地叫Givanildo Vieira de Sousa

十年前？條友成34歲啦啵